AV女優紗倉真菜做性專家 上稻垣吾郎NHK節目談性教育

報稱27歲的日本AV女優紗倉真菜，獲邀亮相稻垣吾郎主持的NHK電視台深夜節目《不可避研究中》，兩人把不少人難以啟齒的「性教育」話題搬上枱對談研究。

由於國營電視台NHK向來傳統保守，紗倉真菜打破慣例上該台節目，也被視為是突破禁忌，向前邁進一大步。出道10年的紗倉真菜，平時多以性感造型示人，她在IG公開參加該節目的照片，全身卻包到冚，沒在鏡頭前露肉。紗倉真菜留言表示：「學習性教育很丟臉嗎？還是對此一無所知才該慚愧呢？家人又該如何和青春期的孩子討論？」強調性教育的重要性。

真係估唔到 NHK 會有呢種節目

佢係咪出書個個

佢真係好正

番號呢

係, 《最低。》, 仲改編過做電影

做老婆都正 應該幾好女

FYY勁敵出現鳥

搵佢上門收NHK收信料應該發過豬頭

NHK 教育頻道 ？

molamola
一定有下場

點解d av女優拍唔係av 既節目會比平時拍av靚咁多吸引咁多

拍av係日常工作，
就好似平時返工見得下人就算
但上電視節目就似去ball
緊係要精心打扮

不務正業